有無人唔開心唔會同男/女朋友講

驚佢會話我煩，自己又成日諗起d唔開心野，一諗就鑽牛角尖，愈諗愈唔開心

有無巴絲都係咁，最後點解決？

講唔係問題 但一定要適可而止

我都係咁 因為小小事唔開心 唔敢講佢知
但係又會搞到自己成日因爲個件事唔開心

大事會講, 小事就自己搞掂

其實就算講左都無乜用，自己都知自己只係係到鑽牛角尖
但係如果俾我知佢有唔開心唔同我講，我又會覺得唔舒服
有時真係覺得拍拖相處好難

拍拖相處最忌有野唔講，你以為對方唔會發覺到？
有時講岀㴝未必係想解決件事，只係想搵個人講下
呢點都要好好留意，同對方講清楚想點，話俾對方知點做
唔係個個人都識安慰人

視乎一對對本身個相處模式啫
我同男朋友一直以來都會同對方講哂所有嘅事
包括開心定唔開心，當然我會講得多啲

一開始都好怕佢覺得好煩，但係問過佢，
佢話覺得另一半可以互相講到自己嘅事係應該嘅
即使講咗對件事本身冇實際幫助，
但佢prefer大家乜都要同對方講，我都好認同…
要一齊行落去，就係要視對方為自己最重要嘅一部分

所以到最後都係要睇雙方點諗

返工唔開心講唔講得 ？ 有啲人話唔好講公事 但有時唔開心覺得好委屈

我眼見行得耐ge都係咩都同對方講
就算係行得耐，如果有野唔講都係會散
早排先有朋友同我講同個7年ex 女友散左原因
因為個男朋友以為女朋友知佢有計劃將來，但個女係完全唔知，以為佢冇
而家佢同而家個女朋友計劃結婚啦

可能我單身太耐，以前有咩只係會收埋自己，就算依家有女朋友，對住開心唔開心都無講出黎... 以前我都會咩都同ex講，但個ex就覺得我煩

屌，有個女同事又係咁，驚死條仔嫌佢煩會唔要佢，所以從來唔搵自己條仔呻，日日煩鳩其他人，Whatsapp 其他男同事，包括老細，喊苦喊忽，日日話自己大壓力好辛苦想自殺，有時仲打黎喊，屌一句都聽唔到，想收線又唔得，但其實每次經過佢個位都係度淘寶，唔知壓力大係邊

早兩日鼓起勇氣向對方講之前自己一啲過錯，我知道結果會令佢失望，我亦亦都好內疚同自卑，但為咗唔好再錯落去，一定要講，互相隱瞞對大家都唔好

好過你最後一句話 ， 「我唔講，有事你都唔知啦」，你知唔知聽到呢句有幾內疚？原來自己一直都令你唔開心，但我就一直都以為你好開心。

有時唔開心走去同佢講 一係佢會講去其他野 一係就一齊唔開心 明明有時係想要人地嘅安慰 反而講左會自己安慰反佢 所以 自從果次之後都唔會講

見到你咁講都覺心酸，希望唔會發生係我身上

如果兩個都唔識安慰人，講左又好似無乜意義咁，只係大家知道之後為對方唔開心而唔開心

一定會講 男朋友都會同我講
講完互相安慰 諗辦法解決開解吓
就算唔望佢俾到啲咩答案 有個人肯聽你呻講曬出嚟會舒服好多
有一期都好唔開心 成日同bf呻 都會問佢你會唔會覺得我好煩呀 但我真係好唔開心 佢話你唔同我講自己亂諗野都到時仲鳩煩
當然 首先你唔好咁撚煩 婆婆媽媽乜都唔開心一餐 咁就真係好撚攰

覺得煩, 於我黎講只係因為佢唔夠愛你
真正愛你嘅人係會好願意犧牲自己去繼續愛護你
就算覺得煩, 對方都會將你擺係第一位, 而唔係覺得你煩, 唔想理你

可能係我太理想化, 但呢個都係我另一半教曉我嘅

你咪講咗先
煩唔煩係佢話你知 唔係你自己估估下
乜都唔講 咁一齊落去可以長久咩

當你講比佢知你唔開心佢出現不耐煩嘅樣你就以後都唔會想再講

一定要講
收收埋埋到時未只會令個事更唔開心
有溝通先可以長長久久走落去

講完又唔會安慰
唔講又嫌你靜

不過我都係唔想講多

你係男定女 硬係覺得好多女仔都唔識/唔肯付出